香港地 除左醫生 有咩科係入到就等於搵到錢

細個聽廢老成日話讀書有用
出黎做野諗返
除非你係叻到入左醫科
否則都無保證搵到錢
我意思係計緊入到個科最廢個條友都搵緊5萬 10萬1個月咁就係保證
有d科入到去只係得最top 個班先搵到錢咁讀黎都無用

*護士唔洗degree 都做到所以唔計讀書

入到MBBS/MBCHB都唔包畢業 你望望物理鳳凰

咁改一改
最廢地畢業 個屆最廢嘅畢業醫生應該都唔愁無5皮1個月

7皮

其實咁講都有啲錯
姐係有人grad完係唔做醫生㗎嘛
Law友讀埋PCLL都可以去整餅

雞 吹簫科 同 售賣子宮專科

牙醫
有牌既專科

其實我覺得佢肯撐下應該可以畢業

其實香港地現在出生大於一切

Law 只係表面風光
做bar 你無人脈 有幾多個清洪呢
做 solicitor 都要有人請至得

做bar 十個有九個都係屋企有人脈

講緊咪就係d廢老講讀書有用
其實有咩用呢
你要話本身屋企富貴 做唔做bar 都唔愁啦

即係唔洗讀書

醫生最頂尖先有5萬

其他科科科一出來都冇5萬啦

Fg 普通科private 請緊100k

唉屌咁快話鋒一轉就咁現實

醫生fg都唔止5萬啦

精算

畢業就71k（唔計實習醫生）

炒股炒樓科
賣屄科

啲廢老冇讀書咪話讀書有用
其實讀書只係保你唔洗乞食
讀咩垃圾科都起碼可以搵份垃圾office工
事實係你唔讀書只要識搵食一樣可以搵到錢
捱就份份工都要捱
根本冇輕鬆既工

聽個幾十年前無讀書既講今日讀書有用。。。嗯

物理治療/ 護士?
所有有牌既科

popo